究竟美國國會香港民權法幾時通過？

有冇最新消息
我真係好心急

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊
求下大家
Le 條會係新戰略啊

心急就加入twitter戰線 915見

反而想知通過左會點

泛民話過有信心11月中過
（未FC,喺連登見過呢個說法）

就算過咗都唔會即時幫到香港人
唔好有太大期望

唔會